真心戇鳩 做乜次次都要等人出擊

黑警vs市民已經冇用
入黑前彩已經拎哂
造勢大會已經造完
應該留力等聽日
甚至all in星期一罷工
對政府施壓先有用
班黑警係唔會洗白
加上佢地大把武器
唔會淆市民

唔好戀戰呀

仲係度慢慢一二一二做乜撚野呀！
屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！屌真係好嬲！

似係想贏翻次咁

次撚次成班人比人搭然後又要揾成班人去圍警署真係幫到心灰

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

心力交萃

我都認為係有鬼

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

引到啲狗擺好陣就轉得場喇，轉完場等狗擺過咪又走囉，幾百人塞住喺度冇可能走得切㗎

突破盲腸 仲未做到真正既WATER

本來班人都諗住1212走，點知有條友仲大大聲話警察少人夠打喎！結果成班義士變士，屌真係好嬲，屌你老母唔係要成班手足陪佢死呀？

人地有槍又重裝 人數多幾倍都冇用啦